愛國愛港青年 嘉爾終於係粉絲面前哭了

ETtoday

王嘉爾被黑粉狂罵4年 當粉絲面淚崩：心很累，所有人都看不起我

記者蕭采薇／綜合報導

人氣男星王嘉爾（Jackson）出道前是香港知名擊劍國手，後來為追尋夢想到南韓成為練習生，2014年以韓團GOT7出道。他除了音樂表現外，優越的外語能力加上天生的台風及幽默感，讓他成為全亞洲綜藝節目爭相邀請的對象。然而開朗的外表下，他卻背負極大的壓力，3日忍不住在粉絲面前痛哭失聲。

王嘉爾因成為大陸多檔綜藝節目班底而走紅，為兼顧團體和個人行程甘願當空中飛人，甚至一週只睡8小時而生病累倒。他3日在深圳出席品牌見面會，卻因為近來接連在微博上被黑粉攻擊，而想到4年來累積的負面情緒，讓王嘉爾眼淚潰堤，在台上除了感謝粉絲，更激動說道：「我真的...一直以來真的很累。」

王嘉爾接著說：「我心真的很累，被人家看不起，除了你們所有人都看不起我，那我今天做到了...我做到音樂了，我知道誰一直在我身邊支持我，我不是瞎了！」說到激動處，王失聲，說不出話來只能頻頻掉淚，讓台下粉絲看了直喊：
「王嘉爾別哭！」

總把開朗、快樂的一面帶給觀眾，卻把眼淚都往肚裡吞。看到王嘉爾的眼淚，粉絲一方面心疼，一方面也覺得：「他終於願意表達真實感受，不再逞強了。」粉絲也發起串連，承諾「守護最好的王嘉爾，成為他最堅強的後盾」。

睇到喊左

愛國不愛港

緊係喊啦 咁努力奶共點知俾人話港獨

屌你老母王嘉爾，廣東話都講唔正，仲好意思成日用香港人個名打飛機

佢廣東話唔正 普通話唔正
英文都唔係特別流利
香港長大 讀國際學校 香港代表隊
理應兩文三語好好至係
佢平時屋企係咪講慣鄉下話

蝗賣港狗賊嘉爾

我都喊左
支持王嘉爾支持香港人

音樂撚真係麻煩，明明就係貪錢，又日日口講愛音樂

其實同打工仔話鍾意返工有咩分別

倏得咁唔開心就搵過第二份工喇

我做到音樂了

咁撚委屈退出囉蝗嘉爾

我好感動

佢父母係大陸人係屋企真係講鄉下話都唔出奇

人氣男星王嘉爾（Jackson）出道前是香港知名擊劍國手

四不像

唔係好識廣東過，普通話又唔係好識
英文又唔得，韓文應該得啦掛？

如果佢韓文都唔得佢點生存到？
同人都溝通唔到

垃圾偽韓狗，喊苦喊忽

睇下樓上個D幾撚酸
充份睇得出香港人憎人富貴厭人貧

識佢老鼠咩

無好狗屎垃圾都攞上嚟

偽韓gay佬都酸?

得你啲00後先鍾意泡菜gay佬

99年出世毛生齊未呀小朋友
99年笑00後